仲唔罷工？好快旅行都冇得去

林鄭就係唔想俾你地去旅行
移民都唔使旨意

港豬仲唔大三罷？

人地醫護都做咗好好示範

要離開香港既人快d 走,遲d 比其他國家封我地,我地就變成集中營,焗住死系香港.

可惜冇錢移民

再唔封關
好快港豬就無得去日本韓國

藍屍冇得去點算好

2月3，一齊罷。